{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on √ºmmargused t√§pid."},{"text":"Mulle meeldib istuda lehtedel."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu \"leedi\"."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Mulle meeldib aeda k√ºlastada."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman ja kannan puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Elan maa all."},{"text":"V√µin kanda asju, mis on minu jaoks rasked!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma h√µljun v√§rviliste tiibadega tuulel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mul on ilusad tiivad."},{"text":"Mulle meeldivad lilled"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma h√µ√µgun."},{"text":"Olen v√§ike ja s√§rav."},{"text":"Inimestele meeldib mind purkidesse p√º√ºda."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma ehitan v√µrke. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan teisi vigureid."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Minu kodu on valmistatud kleepuvast siidist."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"S√∂√∂n lehti ja muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µhn."},{"text":"Mulle meeldib lehti mugida."},{"text":"Ô∏è Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Kaevan maasse ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"vingerdan mudas."},{"text":"Aitan taimedel paremaks minna."},{"text":"Ô∏è Linnud armastavad mind p√§rast vihma s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja v√µin hammustada, eriti √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan ringi ja teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Ma joon vahel verd."},{"text":"Minu hammustus v√µib s√ºgelema hakata."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett!"},{"text":"Paatidele meeldib minu peal h√µljuda."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean_sound"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§ike loom, kes elab kestas ja k√µnnib liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Sa leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"snail_sound"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja on uimed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen erinevates v√§rvides ja suurustes."},{"text":"Avan ja sulen suu vette."},{"text":"Inimestele meeldib mind p√º√ºda!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"fish_sound"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab ookeanis ja pilab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Ma teen veega \"whosh\" h√§√§lt."},{"text":"Laulan ookeanis laule."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"whale_sound"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen koduks mereolenditele. Leiad mind mere alt ja olen tehtud paljudest v√§rvidest! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva ja konarlik."},{"text":"Kalad ja teised loomad armastavad minu l√§hedal elada."},{"text":"V√µin olla punane, oran≈æ, roosa v√µi lilla!"}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"coral_sound"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili ja mul on n√§pitsad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva kest."},{"text":"Ma ei k√µnni otse."},{"text":"Saan n√§ppida oma k√º√ºnistega."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"crab_sound"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur paat, mis seilab ookeanil. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed s√µidavad minu peal."},{"text":"V√µin reisida kaugetesse kohtadesse."},{"text":"üòÄ Kasutan ankrut, et √ºhes kohas p√ºsida."}],"options":[{"label":"Laev","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ship_sound"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk ja peenike ning liuglen ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu madu, aga ma elan ookeanis."},{"text":"Ujun vees."},{"text":"Peidan end kivide vahele."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"eel_sound"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu k√§ed v√µivad asju haarata."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Pritsin tinti peitu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"octopus_sound"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen sellist t√º√ºpi vesi, mis on soolane ja katab suurema osa Maast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mul on lained."},{"text":"Maitsen soolaselt."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean_sound"}}]}